制裁林鄭&鄭若驊還欠簽名，請大家幫忙！

告急！依家各剩低不到3日時間，每個還欠幾萬簽名，香港人努力、加油，希望到期前達標！ 仲有請大家幫忙廣傳、share & sign，謝謝！🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️

(因臉書遮蔽請click「所有回應」一欄)
要求制裁香港警務處處長鄧炳強

要求制裁香港行政長官林鄭月娥

要求制裁香港律政司司長鄭若驊